毒撚秒回交流區~

點踏出第一步

你成日踏出一步咪越位羅on9

有咩歌好聽

秒

Push

屌哂樓下老母

廢鋒

自己黎 招呼唔到

認錯人

做一個壞左嘅人

點牙

這裡太毒

mk死返出去啦

無女

衰邊樣

正喎
早幾日黎完香港？
對佢印象停留係no such thing

仲有冇多d新嘢 upbeat嘢

毒撚格

+1唔敢出手

貼錯sor9

走啦

去邊